黃牛撚幾時會消失？？？？

如果唔係你班仆街hold哂飛洗搶到咁辛苦？
睇下有實名制會唔會load咁撚耐

好似人地逼佢做咁

用錢買時間 有錢人根本唔在乎

世界級